---
title: Votre projet sur `luminy.org`
---
## Contribuez au référencement des activités luminyennes
Vous êtes actifs sur Luminy ? Vous participez, contribuez ou organisez des
activités culturelles, sociales, artistiques ou autre sur ou proche du campus ?
Le CCL, qui gère `luminy.org`, se propose d'héberger votre page, vos pages ou
même votre site légé à part sur luminy.org, à apparaître dans la
rubrique "[Luminy c'est aussi](/luminy/) !

## [Parlez-en-nous !](/contacts/)

